男人老狗

my dog

男人老狗幾自然呀

男人老貓就真係少見